# UI for energo-pro project

## Структура
*  ```/UI``` - основная папка
    *  ```/assets``` - данные и ресурсы с иконками
    *  ```/src``` - папка с основным кодом
        *  ```/API``` - складывается все сторонее
        *  ```/NAMEWindow``` - папка для отдельного окна
		*  ```/utils``` - прогнозирование

## Использование

*  Для запуска приложения запускаем ```/UI/run_ui.py```
*  Весь цикл работы окна в файле ```/UI/src/NAMEWindow/NAMEClass.py```
*  Файлы ```main.ui``` и ```main.py``` нужны только для отображения
*  При компиляции ```main.ui``` в  ```main.py``` нужно добавить ```import UI.assets.resources.images``` в конец файла вместо ```import images_rc```
*  Доступ к элементам UI происходит с помощью ```self.ui.NAME_OF_OBJECT```
*  Чтобы узнать имя объекта, можно найти его в ```main.py```, либо открыть ```main.ui``` в ```designer.exe``` (он вроде в папке Scripts или Lib, найди через поиск)
*  **WARNING!** Если откроешь ```main.ui``` в ```designer.exe```, то лучше ничего не менять, это не изменится в самой программе. Чтобы произошли изменения, нужно скомпилировать этот файл в ```main.py```. Если все-таки соберешься компилить, то спросишь.